有無人試過凍到開冷氣

之前試過幾次
最近呢幾日有咁既沖動

唔係會整壞部機㗎咩

等於開風扇

開25度咪暖翻
不嬲咁用

倒轉部冷機開咪算囉，上次先幫個fd整完
搞到學都唔返，踎係屋企